元朗手足咪再嗌 [光復香港，時代革命]

今日應該嗌一啲關於721事件嘅口號
例如：

反對警黑合作，成立獨立調查委員會
個類野啦

一嚟可以唔使比港獨嘅帽子扣住
二來好過就咁坐喺度戇鳩鳩成坐成晚

Make some noise!!!!!

反對警黑合作，成立獨立調查委員會

推

重組警隊

風紀唔比嗌呀
會塞蕉

你地自己諗啦

反黑

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

唔好意思，借位一用

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

又嚟咩港獨帽子

一打膠唔洗找

咁今日個主題係咩先?

啱

警黑勾結

解散警隊

y not all

關你撚事咩

不麻木 不失憶

有咩問題

元朗北角 警黑合作

落現場叫

解散警隊 解散政府

係咪都扣帽子嫁la

重調咩查委員會呀？

一陣查三年最後同你講冇人犯法冇人需要受罰咁你又接唔接受先？

直頭要解散警隊添啦

推
針對返今日嘅主題
唔係話唔嗌得 但要用警黑合作嚟做主軸

pish

真 知你班友鐘意呢句
但唔該叫番啲符合該次行動嘅口號先
例如上次紅土冇人叫紅土啲野
紅土最少都要一半啦

今日主題係咩關港獨咩事呀 on9

你可以加其他口號 但冇叫手足唔好叫

針對返今日嘅主題

呢個幾好

你理解錯?

一嚟可以唔使比港獨嘅帽子扣住

are u on9

咁今日個主題係咩先

你係大台？
各有各做啦
人地唔會阻你嗌，亦請你唔好阻止人嗌

收皮啦，前線決定

嗌咩都得

針對返今日主題

比人屌啊ON9仔

風紀唔比叫

你可以現場帶，但請唔好禁止人叫其他口號，你咁做同大台其實無分別的

#70

加撚完油未呀 好撚嘈

OK

靜坐叫口號？
仲係靜坐？

講明「靜坐」

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院
*721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人
*北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

針對今日主題我明 但點解要自我審查
咩時侯阿仲話比人扣帽子 人地升LV到我地係恐怖份子啦 仲港獨

721

加油係淺黃鐘意既口號
光復香港就係代表前線既
各有各叫先係無大台既表現
無必要要其他人一定要跟你的
你肯帶既話一定會有同你有相同諗法既手足跟你
勿做大台

咩叫今日主題原來今日同之前嘅嘢係分開嘅事？
光復香港，時代革命必須繼續嗌

鄉黑合作，黑警卸膊！

其實都係前線決定，你重組警隊都係光復香港呀

靜坐呀，唔嗌任何口號

民主就係有不同既聲音呀

試著說
警黑勾結 合作太正當

乜撚嘢風紀糾察？屌你老母叫乜撚嘢關你撚事？頭先幾個攞住個喇叭嘅都唔知乜撚嘢人嚟！做乜嘢啊又整啲膠大台出嚟啊，各有各叫唔得嘅！最緊要人多姐戇鳩！

今晚開始真係驚越嚟越膠

咁做係話比人聽今日既目的者

光復香港時代革命都唔嗌得？
林鄭話係港獨就係港獨呀？
呢句嘢用血用汗打返嚟㗎

你可以話嗌反警黑
解散重組警隊

但絕對唔可以連光復香港，時代革命都唔嗌
一句口號都咁撚驚，唔好對抗政府啦

因為驚畀位人入？

警[black]黑[/black]勾結無法無天

屌靜坐呀

727已經有好多人非法集結入元朗衝破心理關口了

叫又點？

你嗌左就唔叫靜坐
咁今晚個主題係乜

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

有啲人係咁薯人喺度，關佢哋撚事！其實好撚多次都係咁！

所以咪認同你一部份 另一部份唔認同

大家嘅主題都係一樣！總之唔好分化！各有各做！

冇民意支持，其他人唔會跟嗌
多人想嗌，你點樣都阻唔到

叫口號嗰時就叫人集中主題
成班坐係到傾閒計一定好集中個主題啦

要一樣就靜坐啦
嗌乜9

咁都各有各做嘅話咁一開始就咪話咩靜坐啦

口號要叫

5大掃球己到到左火星

直接捱真普選好過啦

支持

成場抗爭最優勝之處就係冇統一風格嘅！依家搞搞下又好似有泛民大台咁樣，跟住就會越來越膠！大家要齊心之餘亦都要警惕一下！大家互相體諒求同存異係緊要，同時請大家真係要提高警覺尤其泛民爭取選票嘅苗頭。成個運動一過泛民手就會仆街冚家剷嘅

直接叫黑社會

建議唔好再搞靜坐

有人想叫下口號
有人想完全安靜唔好傾計

結果變成手足互屌

比港獨嘅帽子扣住
成場運動都扣咗啦 咁以後唔出嚟？

Push

你咪理唔好咁撚完美主義，咁多人出嚟好唔好先？

你自己落去呼籲

好

五大訴求 缺一不可

反對警黑合作

樓主落去帶人叫咪得

建議口號：不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意 不敵視他人

講今日
經過市民有淺黃,藍
如果肯針對7.21去叫
相信會有更多人企我地呢邊

已經有人帶緊㗎啦，是但啦乜都好啦總之多人出嚟咪得囉，屌你依家合唱團咩，只係有啲人好撚完美主義成日喺度薯人，好撚乞人憎，佢薯人嘅一刻其實就係已經好似趕緊人走

係到既我都會去

真係要靠「靜坐」個名先叫到人出嚟?
如果要咁先有人出咁死得啦

唔係完美主義，我只係覺得想嗌口號就不如一開始叫「集會」算數，一邊話靜坐一邊又嗌口號，結果就係好容易互屌，真係無任何好處

poster都話今日係靜坐
你嚟得元朗都應該expect靜坐
咁叫乜嘢口號
今日嘅活動性質係沉默

主題講明靜坐
有人嗌口號薯下都唔得？
當然我唔同意鬧交既
佢要嗌咪由9得佢嗌

屌你老母真係唔撚忍你，叫完勇武退場家陣光復香港 時代革命都唔撚俾嗌？！你咁撚鍾意配合共產黨既？你出去問下有邊個覺得句口號係港獨先啦on9仔！

呢個好

屌你地唔撚好再話咩扣帽子啦，咪撚咁on 9!!!!!

又民意戰
過咗兩個月啦 乜人都歸咗邊啦
光復香港叫咗成個月都有170萬人 出嚟 証明淺黃唔會逆轉

而家限制自己口號、訴求同行動去吸淺藍？
有咩用？佢最多咪口講支持
就算佢肯遊行又點？300萬人政府都唔會回應你啦

今日為左7.21先出

咪係
你諗下如果有人死左要默哀一分鐘
你係度唱歌9嗌話用自己方法悼念，各有各做呀咁
都合理？

光復香港 時代革命

都係嗌少一日者
仲有呢2日爆左私刑D野
一定再有多D人睇清

薯人⋯⋯⋯好撚趕客呢個行為極黑人真！passive aggressive! 最大原則梗係越多人喺度越好，叫下口號唔係好過分咋嘛？大家真係要記住多人唔係老奉㗎，乜嘢活動都好最緊要多人！不過佢薯完我都照喺度靜靜地繼續參加，係條氣唔順啫

核爆唔割，但叫口號割

你班左膠收皮啦, 我宜家夠屌緊你啦

你宜家比人屌呀ON9閪, SO?

警黑合作，成立獨立調查委員會

幾時有話過
叫你針對主題咁叫

咁宜家咪尊重左你 做左靜默
人地叫口號嗰時又殊人地
然後就由得大家繼續撳電話 傾閒計
咁樣又好合理？好沉默？

問題係唔比人叫口號呀有班人

警黑合作，成立獨立調查委員會
唔好搞我後面

斑人可能唔知

嗌咩都有限制？我睇唔到嗌光復香港時代革命同今日既主題有咩衝突？

咁又點？咁就唔俾叫其他口號？又黎玩原教旨主義

又扑多隻5毛

現場真係有啲人好撚麻煩，完美主義者，其實求撚期夠多人咪算囉屌你老味⋯⋯又唔係好過份只係叫口號姐

我淨係想講
現場大量人士殊9我地嗌口號
果一下「殊」已經用行為割撚緊
咩叫兄弟覺山呀

教下佢哋乜嘢叫做不分化啦，你管人咪即係分化囉

兄弟爬山 sor9 typo

你地再咁on 9 真係無得救。人地一聲話扣帽子，你地就要綁手綁腳，憑咩學人話自由。咪咁撚蠢啦唔該！

咁咪就係搞到罵戰囉
有人覺得靜坐都可以叫下口號
有人覺得靜坐係連傾計都唔得
結果屌晒老母

搞呢D有機會互屌既活動做乜
根本每個人對靜坐既定定義唔同

咁佢SHU人又係唔係割

戴口罩都會比位人入

唔好戴

過主啦你，咁你加句俾人扣港獨帽子把撚呀？

獨立調查唔足夠
依加最少要解散警隊

721 811 818

我都係咁覺得，薯人呢個行為已經係分化緊，請大家注意一下好唔好呢，場運動最緊要人多，唔好互相怪責不過要留意呢一點唔好去薯人好唔好呢？我俾人薯完我都繼續參加而且非常之投入嘅

又黎少一日，818夠叫勇武停一日，屌你到依家繼續叫勇武退場？！

薯人唔好囉⋯⋯

場運動發展到今日就係兄弟爬山 百花齊放

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

嗌下又關勇武事?
收下火啦ON9仔

我家下都屌你老母呀on9仔

你話事呀？

玩咗咁多日都仲知咩係現場決定？

落去同佢地講啦柒頭

咁你都唔可以阻止佢表達意見

連嗌句口號都要自我審查、不如返屋企訓教、搞甚麽抗爭

都係果句 唔想人嗌 你咪自己去嗌囉
人地點解要聽你條柒頭網上指點
憑咩

靜坐叫囗號
仲邊L到係靜坐呀？

無大台，兄弟爬山口號黎架咋

去撚到實會去現場
講到個個都係香港先上到連登咁

要嗌乜咪即場嗌
毒撚淨係識上網

#204

光復香港 時代革命 冇問題喎，我覺得這兩句和整個運動十分配合，何必自我審查呢，記住兄弟爬山不割不分

做乜全部企起身???默哀咁款...

冇錯我哋要記住當初點解會走出嚟，同埋我哋嘅優勝之處就係百花齊放，我好驚變返好似雨傘運動咁樣，大家投入之餘有時要警惕一下，同埋鬧人之餘諗下為我地作出左犧牲嘅前線............

我叫你咪撚再呃人呀！成日話一日一日，點知就係想配合中共唔想再有勇武，抗爭只能停留係和理非遊行

光復香港
時代革命

我一向都支持要有勇武
唔明同今日有咩關係

Yes!

今日勇武其實係想向邊個方向？
入村？
我見到係村口天橋照筆個堆
全部無gear咁濟
Full gear 1d都唔多

有班人好興一言堂, 覺得齊心聽佢個套就贏, 例如成日以為香港人可以齊心擺交稅

結果就係自我批鬥, 從來都係批評嫌棄自己人 而唔係面對敵人, 成班負資產

宜家事實就係無大台各有各做先會捱到兩個月, 佢地係到宜家都唔撚明
言語上自損益敵仲係咁自推

同意
其實討論都可以沉住道氣
言辭唔需要太盡
大家自己人
聽下討論下
冷靜少少
大家都好接受

樓豬柒咗就潛啦
仲串柒柒

屌 岩呀

自己去叫lor

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

On9仔

何君堯落地獄

無人話要元朗手足勇武，少人更加唔好入村
入黎係屌佢唔俾人叫光復香港 時代革命，仲要用停一日去呃人，好似啲左膠818叫人停一日勇武實際想永續和理非勇武退場

[文宣]國際文宣方向

我地要拉攏外國人

冷氣軍師hi 仲有冇咩係唔講得

樓主你咁撚叻咪自己落場嗌囉，人地親自落場鍾意嗌咩關你撚事呀

點解連講句口號都唔得

明白
唔該解釋
無追post直接最後一頁

因果由國 容港治己

咪係！講完俾前線屌就知唔係民意啦

樓主冷氣？

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

現場上唔到網

推緊 走啦

嗌乜關樓主乜事

推到元朗舊墟路

「光復香港」咪係將香港帶返去禮崩樂壞之前嘅時候囉，同反對警黑合作完全貼題
「時代革命」，講緊係一個時代嘅大改變大革新，清肅警隊、甚至解散警隊推倒從來唔係一個大革新？

十點大唔大嗌

兄弟爬山

負皮原因：今時今日仲講唔講扣帽子

「殊」一聲都係割蓆？
覺得你做得唔岩話俾你知就係割？

呢場運動明明為自由而戰，叫人唔嗌乜乜口號咪即係自我設限，違反自己追求嘅嘢
況且，「光復香港，時代革命」從來唔同人有唔同嘅解讀方法，只係解「獨立」係林鄭誤判，關我哋咩事

叫撚左成兩個月你仲講緊港獨帽子

連叫句口號都咁撚驚仲學乜人上街抗爭
同激嬲共產黨論有乜撚野分別

支持現場，支持勇武，唔好再割

咩叫做得唔啱？ 點解咁多人嗌口號係唔啱？
如果你係現場聽到佢嘅態度， 「嗌呀嗌呀 你自己繼續嗌呀」
請問哩啲人叫兄弟爬山？ 哩啲叫不割蓆？
我好希望大家明白有啲嘢係由心做， 唔係得把口
如果唔割如果明白兄弟爬山， 就唔會點解咁多人想嗌口號都要俾佢殊

屌你老味又唔落場學人指揮
你落去你嗌我嗌

解散警隊，時代革命！

現場無人見到你講乜㗎

又變一大訴求

2個月前：我地要免於恐懼既自由！

2個月後：句口號唔叫得架會比人扣帽子架

重點係我好冷靜去問點解一定要殊我地點解一定要我靜， 點解嗌口號唔得， 佢無答

真心嘅，好撚hurt 連口號都唔俾嗌 做乜

今次集會個主題係721
我覺得嗌成立獨立調查委員會先切題

頭先在場風紀話係靜坐唔比叫口號呀

其實所有口號中，我淨係給唔撐時代革命，好多同路人都係，唔係唔俾，係唔支持呀

係都嗌最大嗰個訴求啦

解散警隊並成立獨立調查委員會
再重組新香港警隊

光復香港！！時代革命！！